msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Q&AEngine v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.enginethemes.com/\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-12 09:56+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-12 23:16+0800\n"
"Last-Translator: dakachi <david87dang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Engine Themes <contact@enginethemes.com>\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_n\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: F:/www/wp/wp-content/themes/qaengine\n"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/404.php:16
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/404.php:15
msgid "Ops! Lost your way?"
msgstr "Ops! 怎么做?"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/404.php:19
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/404.php:18
msgid "Sorry, but the page you were looking for is not here."
msgstr "抱歉？这个页面好像不存在！"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/404.php:21
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/404.php:20
msgid "Back to home page"
msgstr "返回主页"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/archive-question.php:20
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:354
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:141
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-pending.php:13
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-questions.php:17
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/taxonomy.php:15
msgid "All Questions"
msgstr "全部问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/archive-question.php:38
msgid "No questions has been created yet."
msgstr "没有创建任何问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:20
#, php-format
msgid "%s's Profile"
msgstr "% s’s 概况"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:31
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:52
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-comment.php:14
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:27
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-comment.php:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:36
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:50
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:51
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:71
msgid "Follow"
msgstr "接下来"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:60
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:32
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:100
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:97
msgid "Earth"
msgstr "地球"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:64
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:38
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:101
msgid "Email is hidden."
msgstr "不显示邮箱"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:96
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:54
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:104
msgid "points"
msgstr "见解"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:101
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:122
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:348
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:360
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:297
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:408
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:80
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:107
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:125
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:887
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:899
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:411
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:83
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:146
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:157
msgid "Answers"
msgstr "答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:129
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:87
msgid "Following"
msgstr "接下来"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/author.php:168
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:141
msgid "There is no questions yet."
msgstr "没有问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/category.php:15
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/index.php:15
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/index.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/search.php:15
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single.php:15
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/category.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/index.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-social-connect.php:22
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-term.php:19
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page.php:19
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/search.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single.php:18
msgid "Search at blog"
msgstr "搜索博客"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/comments.php:14
msgid "Be the first to post a comment."
msgstr "是第一个发布评论。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/comments.php:14
msgid "1 Comment on this article"
msgstr "已对本文发表评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/comments.php:14
msgid "% Comments on this article"
msgstr "%条评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/comments.php:18
msgid "Comment closed!"
msgstr "评论关闭!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/comments.php:27
msgid "Reply "
msgstr "回复"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/comments.php:41
msgid "Add a comment"
msgstr "添加一个评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/header.php:79
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:107
msgid "Enter Keywords"
msgstr "输入关键字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/header.php:100
msgid "User Profile"
msgstr "用户配置文件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/header.php:105
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/header.php:111
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/header.php:119
msgid "Login or Register"
msgstr "登录或注册"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:191
msgid "General"
msgstr "一般"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:199
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:209
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:228
msgid "Website Title"
msgstr "网站标题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:202
msgid "Enter your website title."
msgstr "输入您的网站标题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:218
msgid "Website Description"
msgstr "网站描述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:221
msgid "Enter your website description"
msgstr "输入你的网站描述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:236
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:246
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:239
msgid "This copyright information will appear in the footer."
msgstr "这个版权信息将出现在页脚。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:254
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:264
msgid "Google Analytics Script"
msgstr "谷歌分析脚本"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:257
msgid ""
"Google analytics is a service offered by Google that generates detailed "
"statistics about the visits to a website."
msgstr "谷歌分析是一个谷歌提供的服务,生成访问一个网站的详细统计数据。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:272
msgid "Email Confirmation"
msgstr "电子邮件确认"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:275
msgid ""
"Enabling this will require users to confirm their email addresses after "
"registration."
msgstr "使这将需要注册后用户确认他们的电子邮件地址。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:282
msgid "User Confirm"
msgstr "用户确认"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:295
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:303
msgid "Twitter API"
msgstr "Twitter API"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:306
msgid "Enabling this will allow users to login via Twitter."
msgstr "使这将允许用户通过Twitter登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:313
msgid "Twitter API "
msgstr "Twitter API"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:320
msgid "Twitter key "
msgstr "Twitter key"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:322
msgid "Twitter Consumer Key"
msgstr "Twitter用户密钥"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:328
msgid "Twitter secret "
msgstr "Twitter的秘密"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:330
msgid "Twitter Consumer Secret"
msgstr "Twitter使用者的秘密"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:337
msgid "Facebook API"
msgstr "Facebook API"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:340
msgid "Enabling this will allow users to login via Facebook."
msgstr "使这将通过Facebook允许用户登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:347
msgid "Facebook API "
msgstr "Facebook API"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:354
msgid "Facebook key "
msgstr "Twitter key"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:356
msgid "Facebook Application ID"
msgstr "Facebook应用程序ID"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:363
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:366
msgid "Enabling this will allow users to login via Google."
msgstr "使这将通过谷歌允许用户登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:373
msgid "Google API "
msgstr "Google API"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:380
msgid "Google key "
msgstr "Google key"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:382
msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:395
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:403
msgid "Filter Bad Words ( Questions / Answers )"
msgstr "过滤器坏词(问题/答案)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:406
msgid "Each word seperate by comma (,)"
msgstr "每个词分离用逗号(,)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:413
msgid "Enter Keywords Here"
msgstr "在这里输入关键字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:421
msgid "Intro Text"
msgstr "介绍文本"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:424
msgid "This text will appear in the intro page."
msgstr "本文将出现在介绍页面。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:431
msgid "Intro Slide Texts"
msgstr "介绍幻灯片文本"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:438
msgid "Intro Bottom Texts"
msgstr "介绍下短信"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:447
msgid "Custom Slugs"
msgstr "自定义蛞蝓"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:450
msgid ""
"Add custom slugs for question & category here. (You need to save permalink "
"structure to apply this change.)"
msgstr "添加自定义蛞蝓问题&类别。(你需要保存永久链接结构应用这种变化。)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:457
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:458
msgid "Question Slug"
msgstr "问题段塞"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:465
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:466
msgid "Category Slug"
msgstr "Category Slug"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:473
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:474
msgid "Tag Slug"
msgstr "标签蛞蝓"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:483
msgid "Editor Upload Images"
msgstr "编辑器上传图片"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:486
msgid "Turn on / off Feature Images Upload in Editor."
msgstr "开/关 功能图像上传编辑器。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:493
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1067
msgid "Upload Images"
msgstr "上传图片"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:501
msgid "Login To View Content"
msgstr "登录查看内容"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:504
msgid "If you enable this option, users have to login to see content."
msgstr "如果您启用此选项,用户必须登录看到的内容。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:511
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:520
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:530
msgid "Pending Questions"
msgstr "悬而未决的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:523
msgid ""
"If you enable this option, the new posted questions have to be approved to "
"be displayed."
msgstr "如果您启用此选项,新发布的问题必须要显示批准。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:539
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:549
msgid "Pending Answers"
msgstr "等待答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:542
msgid ""
"If you enable this option, the new posted answers have to be approved to be "
"displayed."
msgstr "如果您启用此选项,新公布的答案必须要显示批准。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:558
msgid "Email Notification For Followed Questions"
msgstr "电子邮件通知后的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:561
msgid ""
"If you enable this option, whenever there’s a new answer for the followed "
"questions, the system will automatically send emails to the following users."
msgstr ""
"如果您启用此选项,每当有一个新的回答后面的问题,系统将自动发送电子邮件到以下用"
"户。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:568
msgid "Send Mail Following"
msgstr "发送邮件之后"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:577
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:587
msgid "Live Notifications"
msgstr "生活的通知"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:580
msgid "Turn on / off live notifications feature."
msgstr "开/关住通知功能。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:601
msgid "Branding"
msgstr "品牌"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:610
msgid "Site logo"
msgstr "网站的LOGO"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:614
msgid ""
"Your logo should be in PNG, GIF or JPG format, within 150x50px and less than "
"1500Kb."
msgstr "你的标志应该是PNG、GIF或JPG格式,在150 x50px和小于1500 kb。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:621
msgid "Site Logo"
msgstr "网站的标志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:634
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:645
msgid "Mobile Icon"
msgstr "移动图标"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:638
msgid ""
"This icon will be used as a launcher icon for iPhone and Android smartphones "
"and also as the website favicon. The image dimensions should be 57x57px."
msgstr ""
"这个图标将被用作一个发射器的图标为iPhone和Android的智能手机和网站图标。图像尺"
"寸应该57 x57px。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:658
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:669
msgid "Intro Page Background"
msgstr "介绍页面背景"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:662
msgid ""
"This image will be used as a background image in Intro Page. The image "
"dimensions should be 1400x700px or more and size less than 1000KB."
msgstr ""
"这张图片将被用作介绍页面的背景图像。图像尺寸应该1400 x700px和规模小于1000 "
"kb。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:687
msgid "Mailing"
msgstr "邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:696
msgid "Authentication Mail Template"
msgstr "认证邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:705
msgid "Mail description here"
msgstr "在这里邮件描述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:706
msgid ""
"Email templates for authentication process. You can use placeholders to "
"include some specific content."
msgstr "邮件模板进行身份验证过程。您可以使用占位符包括一些具体内容。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:707
msgid "user's details you want to send mail"
msgstr "您想发送邮件的用户的细节"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:708
msgid "member dashboard url "
msgstr "成员仪表板url"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:709
msgid "question title, link and details"
msgstr "问题标题、链接和细节"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:710
msgid "activate link is require for user to renew their pass"
msgstr "激活链接是他们通过要求用户更新"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:711
msgid " site info, admin email"
msgstr "pubs info,电子网站"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:721
msgid "Register Mail Template"
msgstr "注册邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:730
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:787
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:947
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:965
msgid "Register Mail"
msgstr "注册邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:740
msgid "Confirmation Mail Template"
msgstr "确认邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:749
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:768
msgid "Confirmation Mail"
msgstr "确认邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:759
msgid "Confirmed Mail Template"
msgstr "确认邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:778
msgid "Forgotpass Mail Template"
msgstr "确认邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:796
msgid "Resetpass Mail Template"
msgstr "Resetpass邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:805
msgid "Resetpassword Mail"
msgstr "Resetpassword邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:814
msgid "Pending Questions Mail Template"
msgstr "悬而未决的问题邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:823
msgid "Pending Questions Mail"
msgstr "悬而未决的问题的邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:832
msgid "New Answer Mail Template"
msgstr "新回答邮箱模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:841
msgid "New Answer Mail"
msgstr "新回答邮箱"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:850
msgid "Report Mail Template"
msgstr "汇报邮箱模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:859
msgid "Report Mail"
msgstr "汇报邮箱"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:868
msgid "Best Answer Mail Template"
msgstr "最牛回答邮箱模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:877
msgid "Best Answer Mail"
msgstr "最牛邮件回复"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:886
msgid "Ban User Mail Template"
msgstr "禁止用户邮箱版面"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:895
msgid "Ban User Mail"
msgstr "禁止用户邮箱"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:904
msgid "Inbox Mail Template"
msgstr "收件箱中的邮件模板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:913
msgid "Inbox User Mail"
msgstr "邮箱用户邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:928
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:937
msgid "Website Language"
msgstr "网站语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:941
msgid "Select the language you want to use for your website."
msgstr "为你的网站选择你想要使用的语言。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:955
msgid "Translator"
msgstr "翻译"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:959
msgid "Translate a language"
msgstr "翻译语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:979
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:57
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-comment.php:26
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:74
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-comment.php:36
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:988
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:997
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1026
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:42
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:53
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:54
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:55
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1027
msgid "OVERVIEW"
msgstr "概述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1031
#, php-format
msgid "%s overview"
msgstr "% s 概述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1053
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1054
msgid "SETTINGS"
msgstr "设置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1058
msgid "Manage how your Q&A Engine looks and feels"
msgstr "管理你的问答引擎的外观和感觉"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1079
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:301
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1080
msgid "MEMBERS"
msgstr "成员"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1084
msgid "Overview of registered members"
msgstr "注册会员的概述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1098
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:137
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:405
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:45
msgid "Points"
msgstr "见解"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1107
msgid "Positive Point"
msgstr "积极见解"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1110
msgid "Set up points that users can gain"
msgstr "设置点,用户可以获得"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1118
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1121
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:33
msgid "create a question"
msgstr "创建一个问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1126
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1129
msgid "answer a question"
msgstr "回答一个问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1134
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1137
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:42
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:44
msgid "question is voted up"
msgstr "问题是投票了"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1142
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1145
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:46
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:55
msgid "answer is voted up"
msgstr "答案是投票了"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1150
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1153
msgid "answer is marked 'accepted' "
msgstr "答案是标志着“接受”"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1169
msgid "Negative Point"
msgstr "消极的观点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1172
msgid "Set up points that user can lose"
msgstr "设置点,用户可以失去"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1179
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1182
msgid "your question is voted down"
msgstr "你的问题是否决"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1187
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1190
msgid "your answer is voted down"
msgstr "你的答案是否决"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1196
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1199
msgid "you vote down an answer or question"
msgstr "你否决一个答案或问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1222
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1231
msgid "Privileges"
msgstr "特权"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1234
msgid "Set up point users have to achieve to have specific privileges"
msgstr "设置用户指向实现特定的特权"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1245
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1268
msgid "User Badges"
msgstr "用户徽章"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1269
msgid "USER BADGES"
msgstr "用户徽章"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/admin.php:1273
msgid "Manage what your members can do."
msgstr "管理你的成员可以做什么。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:118
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:311
msgid "Invalid file name!"
msgstr "无效的文件名!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:129
msgid "Adding new language successfully."
msgstr "成功添加新语言包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:325
msgid "There was no changes in your translation."
msgstr "你的翻译没有变化。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:399
msgid "Translation saved! "
msgstr "翻译得救了!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:458
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:489
msgid "Type the translation in your language"
msgstr "类型的翻译你的语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-languages.php:503
msgid "Loading successfully!"
msgstr "加载成功!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:46
msgid "3 Months Overview"
msgstr "3个月的概述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:49
msgid "2 weeks Overview"
msgstr "2个月的概述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:53
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:54
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-overview.php:55
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:71
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-contact.php:17
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-report.php:17
msgid "Loading..."
msgstr "加载……"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:72
msgid "Loading"
msgstr "加载"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:78
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:97
msgid "Administration"
msgstr "管理员"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:97
msgid "You are an admin. Here you administrate."
msgstr "你是一个管理。在这里你管理。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:221
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:222
msgid "Engine Settings"
msgstr "Engine设置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:285
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:206
msgid "Update option successfully!"
msgstr "更新成功的选择!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:309
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:842
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:121
msgid "There is an error occurred"
msgstr "有错误发生"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:315
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:888
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:848
msgid "Missing image ID"
msgstr "失踪的形象标识"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:324
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:883
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:862
msgid "Security error!"
msgstr "安全错误!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:352
msgid "Branding image has been uploaded successfully"
msgstr "品牌形象已经成功上传"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:357
msgid "Error when updating settings."
msgstr "当更新设置错误。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:365
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:895
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:911
msgid "Uploaded file not found"
msgstr "上传文件未找到"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-page.php:387
msgid "Site Dashboard"
msgstr "网站指示板"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-post.php:164
msgid "Post not found!"
msgstr "后没有找到!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-post.php:265
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:284
msgid "Invalid method"
msgstr "无效的方法"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:46
msgid "Input invalid"
msgstr "输入无效的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:55
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:68
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1249
#, php-format
msgid "Join on %s"
msgstr "加入在% s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:103
msgid "Username only lowercase letters (a-z) and numbers are allowed."
msgstr "用户名只允许小写字母(a - z)和数字。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:164
msgid "This email is already used. Please enter a new email."
msgstr "这封邮件已经使用。请输入一个新的电子邮件。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:211
msgid "You cannot change other user password"
msgstr "你不能改变其他用户密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:215
msgid "Retype password is not equal."
msgstr "重新键入密码并不是平等的。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:222
msgid "The password entered do not match."
msgstr "输入的密码不匹配。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:328
msgid "Get users successfull"
msgstr "让用户成功"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:331
msgid "No user found by your query"
msgstr "没有发现用户查询"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/class-ae-users.php:344
msgid "Update user successful!"
msgstr "更新用户成功!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-image.php:49
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:21
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-language-list.php:68
msgid "Add a new language"
msgstr "添加一个新的语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-language-list.php:70
msgid "Enter language name"
msgstr "输入语言名称"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-language-list.php:79
msgid "Language name"
msgstr "语言的名字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-language-list.php:80
msgid "Enter the language's name"
msgstr "输入语言的名称"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-language-list.php:81
msgid "Add language"
msgstr "添加语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-language-list.php:82
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:813
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1072
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:97
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:56
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:106
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:130
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:224
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:68
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:60
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:117
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-comment.php:29
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:78
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-comment.php:39
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:33
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-translate.php:48
msgid "Choose a Language"
msgstr "选择一种语言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-translate.php:56
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/field-translate.php:60
msgid ""
"The system will automatically save your translation after every 20 strings."
msgstr "每20后系统将自动保存您的翻译字符串。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:51
msgid "All"
msgstr "所有"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:58
msgid "Search users..."
msgstr "搜索用户……"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:66
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:81
msgid "More Users"
msgstr "更多的用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:92
msgid "Ban user"
msgstr "禁止用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:97
msgid "Ban for"
msgstr "禁止的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:107
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:112
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:113
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:55
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:145
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:30
#, php-format
msgid "Banned until %s"
msgstr "禁止到% s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:149
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:35
msgid "Unban this user"
msgstr "注:此用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:151
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:39
msgid "Ban this user"
msgstr "禁止该用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/fields/users-container.php:155
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:45
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:300
msgid "Confirm this user"
msgstr "确认这个用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/functions.php:194
#, php-format
msgid "Not enough space to upload. %1$s KB needed."
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/functions.php:196
#, php-format
msgid "This file is too big. Files must be less than %1$s KB in size."
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/functions.php:198
msgid "You have used your space quota. Please delete files before uploading."
msgstr "你用你的空间配额。上传前请删除文件。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:57
msgid "Posts"
msgstr "的帖子"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/aecore/template/user-item.php:60
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:26
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:27
msgid "Pack"
msgstr "包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:28
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:12
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:350
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:889
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:556
msgid "Add New"
msgstr "添加新问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:29
msgid "Add New Pack"
msgstr "添加新包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:30
msgid "Edit Pack"
msgstr "编辑包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:31
msgid "New Pack"
msgstr "新包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:32
msgid "All Packs"
msgstr "所有的包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:33
msgid "View Pack"
msgstr "视图包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:34
msgid "Search Packs"
msgstr "搜索包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:35
msgid "No Pack found"
msgstr "没有找到包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:36
msgid "NoPacks found in Trash"
msgstr "NoPacks发现垃圾"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:38
msgid "Packs"
msgstr "包"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:114
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:153
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:59
#, php-format
msgid "%d points"
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:143
msgid "content here"
msgstr "内容在这里"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:168
msgid "Sync success."
msgstr "同步成功。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:237
msgid "Vote up a question/answer"
msgstr "一个问题/答案投票"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:238
msgid "Leave comments on other people's posts"
msgstr "留下评论别人的帖子"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:239
msgid "Vote down a question/answer"
msgstr "投票问题/回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:241
msgid "Add new tags to the site"
msgstr "添加新标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:242
msgid "Edit any question"
msgstr "编辑任何问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:243
msgid "Edit any answer"
msgstr "编辑任何回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:244
msgid "Approve any answer"
msgstr "批准任何答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/badges.php:289
msgid "Default"
msgstr "默认的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:10
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:11
msgid "change log"
msgstr "更改日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:13
msgid "Add New log"
msgstr "添加新日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:14
msgid "Edit log"
msgstr "编辑日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:15
msgid "New change log"
msgstr "新的变更日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:16
msgid "All change logs"
msgstr "所有变更日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:17
msgid "View change log"
msgstr "视图更改日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:18
msgid "Search change logs"
msgstr "搜索改变日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:19
msgid "No change log found"
msgstr "没有更改日志发现"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:20
msgid "Nochange logs found in Trash"
msgstr "Nochange日志中发现的垃圾"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:22
msgid "change logs"
msgstr "修改日志"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:181
#, php-format
msgid "Your question \"%s\" was voted up, earned %d points"
msgstr "你的问题是“% s”投票,获得% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:187
#, php-format
msgid "Your answer on question \"%s\" was voted up, earned %d points"
msgstr "你对问题的回答“% s”投票,获得% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:215
#, php-format
msgid "Your question \"%s\" was voted down, earned %d points"
msgstr "你的问题“% s”被否决,获得% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:221
#, php-format
msgid "Your answer on question \"%s\" was voted down, earned %d points"
msgstr "你对问题的回答“% s”被否决,获得% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:248
#, php-format
msgid "Your question \"%s\" was unvoted, return %d points"
msgstr "你的问题“% s”unvoted,返回% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:253
#, php-format
msgid "Your answer on question \"%s\" was unvoted, return %d points"
msgstr "你对问题的回答“% s”unvoted,返回% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:280
#, php-format
msgid "Your answer on question \"%s\" was marked best answer, gain %d points"
msgstr "你对问题的回答“% s”是最好的答案,获得% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:307
#, php-format
msgid "Your best answer on question \"%s\" was undo, gain %d points"
msgstr "你最好回答对问题“% s”被撤销,获得% d点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:334
#, php-format
msgid "You answered on question \"%s\""
msgstr "你回答问题“% s”"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:339
#, php-format
msgid "Your posted a question \"%s\" "
msgstr "你发布一个问题“% s”"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:367
#, php-format
msgid "You question on question \"%s\" was edited"
msgstr "你问题问题“% s”编辑"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:372
#, php-format
msgid "Your answer on question \"%s was edited\""
msgstr "你对问题的回答“% s是编辑”"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:407
msgid "This is default text."
msgstr "这是默认的文本。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:413
#, php-format
msgid "Your answer on question %s was voted up."
msgstr "你对问题的回答% s投票了。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:415
#, php-format
msgid "You voted up an answer on question %s."
msgstr "你投票了回答问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:423
#, php-format
msgid "Your answer on question %s was voted down."
msgstr "你对问题的回答% s被否决。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:425
#, php-format
msgid "Your voted down an answer on question %s."
msgstr "你的投票否决了一个% s回答上问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:434
#, php-format
msgid "Your question %s was voted up."
msgstr "你的问题% s投票了。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:436
#, php-format
msgid "You voted up question %s."
msgstr "你投票问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:445
#, php-format
msgid "Your question %s was voted down."
msgstr "你的问题% s被否决。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:447
#, php-format
msgid "You voted down question %s."
msgstr "你否决问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:453
#, php-format
msgid "You asked %s."
msgstr "你问% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:460
#, php-format
msgid "Your question %s was edited."
msgstr "你的问题% s是编辑。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:462
#, php-format
msgid "You edited question %s."
msgstr "你编辑问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:469
#, php-format
msgid "You answered question %s."
msgstr "你回答问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:477
#, php-format
msgid "Your answer on question %s was edited."
msgstr "你对问题的回答% s是编辑。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:479
#, php-format
msgid "You edited answer on question %s."
msgstr "你编辑回答问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:486
#, php-format
msgid "Your question %s was unvoted."
msgstr "你的问题unvoted % s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:488
#, php-format
msgid "You unvoted question %s."
msgstr "你unvoted问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:496
#, php-format
msgid "Your answer on question %s was unvoted."
msgstr "你对问题的回答unvoted % s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:498
#, php-format
msgid "Your unvoted an answer on question %s."
msgstr "你对问题% s的unvoted答案。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:505
#, php-format
msgid "Your answer on question %s was marked as the accepted answer."
msgstr "你对问题的回答% s被标记为接受的答案。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:507
#, php-format
msgid "You marked question %s was answered."
msgstr "你标志问题% s回答。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:514
#, php-format
msgid "Your best answer on question %s was unaccepted."
msgstr "你最好回答上问题% s是不承担的。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/changelog.php:516
#, php-format
msgid "You changed the best answer on question %s."
msgstr "你改变了最好的回答上问题% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:25
msgid "QA Options"
msgstr "QA选项"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:28
msgid "Allows you to customize some example settings for QAEngine."
msgstr "允许您定制QAEngine一些示例设置。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:83
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:94
msgid "Main Action Color"
msgstr "主要动作的颜色"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:105
msgid "Sidebar Background Color"
msgstr "边栏背景颜色"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:116
msgid "Header Background Color"
msgstr "标题背景颜色"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/customizer.php:127
msgid "Header Menus Background Color"
msgstr "标题菜单背景颜色"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:183
msgid "You need to verify your account to view the content."
msgstr "您需要验证您的帐户查看内容。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:194
msgid "Your account has been confirmed successfully!"
msgstr "你的账户已经确认成功!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:480
msgid "Congratulations! Your account has been confirmed successfully."
msgstr "恭喜你!您的帐户已成功确认。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:559
msgid "You must log in to post question."
msgstr "你必须登录后的问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:562
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:664
msgid "Post title should not contain any HTML Tag."
msgstr "文章标题不应包含任何HTML标记。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:567
msgid "You don't have enough point to add a comment."
msgstr "你没有足够的点添加评论。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:579
msgid "An error occur when created comment."
msgstr "一个错误发生在创建置评。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:584
msgid "Comment has been created successfully."
msgstr "评论已经成功创建。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:598
msgid "An error occur when created answer."
msgstr "一个错误发生在创建的回答。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:601
msgid ""
"Your answer has been created successfully and need to be approved by Admin "
"before displayed!"
msgstr "你的回答已经成功创建,需要通过管理之前显示!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:601
msgid "Answer has been created successfully."
msgstr "答案已成功创建。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:624
msgid ""
"Your question has been created successfully. It'll appear right after being "
"approved by admin."
msgstr "你的问题已经被成功创建。它会被管理员批准后出现。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:624
msgid "Question has been created successfully."
msgstr "问题已经被成功创建。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:630
msgid "An error occur when created question."
msgstr "一个错误发生在创建问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:660
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:864
msgid "Invalid action"
msgstr "无效的行动"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:670
msgid "You don't have enough point to vote up."
msgstr "你没有足够的投票了。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:672
msgid "You don't have enough point to vote down."
msgstr "你没有足够的否决。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:688
msgid "Only question author can mark answered."
msgstr "唯一的问题作者可以马克回答。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:756
msgid "Question has been saved successfully."
msgstr "问题已成功保存。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:783
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:353
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:280
msgid "New Question"
msgstr "新问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:784
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:281
msgid "There's a new post, why don't you give a look at"
msgstr "有一个新的职位,你为什么不给看看"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:793
msgid "You've just successfully approved a question."
msgstr "你刚刚成功地通过了一项问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:802
msgid "You've just successfully approved an answer."
msgstr "你刚刚成功地批准了一个答案。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:819
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1126
msgid "Login required"
msgstr "需要登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:825
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:1000
msgid "Error occurred"
msgstr "错误发生"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:828
msgid "You have started following this question."
msgstr "你已经开始以下这个问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:830
msgid "You have stopped following this question."
msgstr "你已经停止了这个问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:845
msgid "Invalid post"
msgstr "无效后"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:852
msgid "You have reported successfully"
msgstr "你有成功报道"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:858
msgid "Error when reported!"
msgstr "当报告错误!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:899
msgid "Image file size is too big.Size must be less than < 1MB."
msgstr "图像文件尺寸太大了。尺寸必须小于< 1 mb。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:914
msgid "The file was uploaded successfully"
msgstr "文件上传成功"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:1004
msgid "Comment deleted successfully!"
msgstr "评论成功删除!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:1012
msgid "Answer deleted successfully!"
msgstr "回答成功删除!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/front.php:1018
msgid "Question deleted successfully!"
msgstr "问题成功删除!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:265
msgid "Member not found"
msgstr "员没有发现"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:411
#, php-format
msgid "You have been banned from %s"
msgstr "你被禁止% s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:660
msgid "Your account has been deleted successfully."
msgstr "您的帐户已成功删除。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:706
msgid "Your profile has been updated!"
msgstr "你的资料已经更新!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:715
msgid "Please enter all required information to reset your password."
msgstr "请输入所需的所有信息,重置你的密码。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:718
msgid "Confirmed password does not matched"
msgstr "确认密码不匹配"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:725
msgid "Old password is not correct."
msgstr "旧密码不正确。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:729
msgid "Your new password cannot be empty."
msgstr "你的新密码不能是空的。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:740
msgid "Your password was changed! Please login again!"
msgstr "你的密码被改变了!请重新登录!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:777
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:825
msgid "Your login information was incorrect. Please try again."
msgstr "你的登录信息是不正确的。请再试一次。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:787
#, php-format
msgid "Your account has been banned. Reason \"%s\". Expired on \"%s\"."
msgstr "您的帐户已被禁止。“% s”的理由。过期的“% s”。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:813
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:596
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:704
msgid "You have logged in successfully"
msgstr "您已经成功登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:835
msgid "You have logged out"
msgstr "你已经登录了"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:855
msgid "Missing user data"
msgstr "用户数据丢失"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:898
msgid "User logo has been uploaded successfully!"
msgstr "用户标识已经成功上传!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:903
msgid "Problem occurred while updating user field"
msgstr "更新用户字段时发生问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:943
msgid ""
"You have registered an account successfully but are not able to join the "
"discussions yet. Please confirm your email address first."
msgstr "你已经成功注册一个帐户,但没有能加入讨论。请先确认您的电子邮件地址。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:943
msgid "You are registered and logged in successfully."
msgstr "你注册并登录成功。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:970
msgid "<strong>ERROR</strong>: Enter username or email address."
msgstr "<strong>错误< /strong>:输入用户名或电子邮件地址。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:974
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: There is no user registered with that email address."
msgstr "<strong>错误< /strong>:没有用户注册的电子邮件地址。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:994
msgid "Please check your email inbox to reset password."
msgstr "请检查你的电子邮箱重置密码。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1004
msgid "This user is not found."
msgstr "这个用户没有找到。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1006
msgid "Invalid Key"
msgstr "无效的关键字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1008
msgid "Please enter your new password"
msgstr "请输入你的新密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1027
msgid "Your password has been changed. Please log in again."
msgstr "你的密码已经改变了。请再次登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1046
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1175
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1210
msgid "You don't have permission"
msgstr "你没有权限"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1051
msgid "Required user ID."
msgstr "需要用户ID。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1060
msgid "User has been confirmed"
msgstr "用户已经确认"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1093
msgid "No result found"
msgstr "没有找到结果"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1138
msgid "New Private Message From "
msgstr "新的私人信息"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1151
msgid "Email sending failed."
msgstr "邮件发送失败了。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1156
msgid "Message was sent successfully."
msgstr "消息发送成功。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1187
msgid "User has been banned"
msgstr "用户被禁止"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1223
msgid "User has been unbanned"
msgstr "用户已经合法组织"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1358
msgid "This email address was not found."
msgstr "这个电子邮件地址不存在。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1374
msgid "Username is invalid"
msgstr "用户名是无效的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1423
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1426
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1432
msgid "Invalid key"
msgstr "无效关键字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1452
msgid "<strong>ERROR</strong>: Invalid username or email address."
msgstr "<强>错误< /强>:无效的用户名或电子邮件地址。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1466
msgid "Password reset is not allowed for this user"
msgstr "这个用户的密码重置是不允许的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1482
msgid "There is a request to reset the password for the following account:"
msgstr "有一个请求重置后的密码帐户:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1484
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "用户名:% s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1485
msgid "If this was a mistake, just ignore this email and nothing will happen."
msgstr "如果这是一个错误,请忽略这封邮件,什么都不会发生。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1486
msgid "To reset your password, visit the following link:"
msgstr "重置您的密码,请访问以下链接:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1498
#, php-format
msgid "[%s] Password Reset"
msgstr "(% s)密码重置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1504
msgid "The email could not be sent."
msgstr "电子邮件不能发送。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1504
msgid "Possible reason: your host may have disabled the mail() function..."
msgstr "可能的原因:你的主机可能禁用邮件()函数……"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1550
msgid "1 Day"
msgstr "1天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1554
msgid "3 Days"
msgstr "3天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1558
msgid "7 Days"
msgstr "7天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1562
msgid "15 Days"
msgstr "15天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1566
msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1570
msgid "3 Months"
msgstr "3个月"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1574
msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1578
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/members.php:1582
msgid "Forever"
msgstr "永远"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:68
msgid "Missing Author"
msgstr "失踪的作者"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:98
msgid "Thread not found!"
msgstr "线程没有找到!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:349
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:351
msgid "Add New Question"
msgstr "添加新问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:352
msgid "Edit Question"
msgstr "编辑的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:355
msgid "View Question"
msgstr "查看问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:356
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:137
msgid "Search Questions"
msgstr "搜索的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:357
msgid "No questions found"
msgstr "没有发现问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:358
msgid "No questions found in Trash"
msgstr "没有发现垃圾的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:380
msgid "Question Categories"
msgstr "问题类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:381
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:390
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:43
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/archive-question.php:17
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/taxonomy.php:17
msgid "Category"
msgstr "问题类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:382
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:383
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:384
msgid "Parent Category"
msgstr "父类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:385
msgid "Parent Category:"
msgstr "父类别:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:386
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:387
msgid "Update Category"
msgstr "更新类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:388
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:389
msgid "New Category Name"
msgstr "新类别名称"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:402
msgid "Search Tags"
msgstr "搜索标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:403
msgid "Popular Tags"
msgstr "受欢迎的标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:404
msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:407
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:408
msgid "Update Tag"
msgstr "更新标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:409
msgid "Add New Tag"
msgstr "添加新标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:410
msgid "New Tag Name"
msgstr "新的标签名称"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:411
msgid "Separate tags with commas"
msgstr "单独的标签用逗号"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:412
msgid "Add or remove tags"
msgstr "添加或删除标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:413
msgid "Choose from the most used tags"
msgstr "选择最常用的标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:414
msgid "No tags found."
msgstr "发现没有标签。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:415
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-tags.php:19
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-tags.php:16
msgid "Tags"
msgstr "问题标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:459
msgid "Required Log In"
msgstr "需要登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:518
#, php-format
msgid "You must have %d points to edit question."
msgstr "你必须有% d点编辑问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:641
msgid "Category must not empty"
msgstr "类别必须非空"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:727
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:888
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:890
msgid "Add New Answer"
msgstr "添加新的回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:891
msgid "Edit Answer"
msgstr "编辑回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:892
msgid "New Answer"
msgstr "新的答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:893
msgid "All Answers"
msgstr "所有的答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:894
msgid "View Answer"
msgstr "查看答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:895
msgid "Search Answers"
msgstr "搜索答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:896
msgid "No answers found"
msgstr "没有找到答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:897
msgid "No answers found in Trash"
msgstr "没有答案中发现垃圾"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:983
#, php-format
msgid "You must have %d points to edit answer."
msgstr "你必须有% d点编辑答案。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:1062
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:1190
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:131
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:157
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:118
#, php-format
msgid "Comment(%d) "
msgstr "评论(% d)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/questions.php:1079
msgid "Login Required"
msgstr "需要登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:45
msgid "User Level"
msgstr "用户等级"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:73
msgid "Are you sure you want to delete this badge?"
msgstr "你确定你要删除这个徽章吗?"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:79
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:120
msgid "Enter a name for your badge"
msgstr "输入一个名称为您的徽章"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:84
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:125
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:42
msgid "Point"
msgstr "要点"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:88
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:129
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/section-badges.php:95
msgid "Add badge"
msgstr "添加徽章"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:110
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:117
msgid "Username and password does not matched"
msgstr "用户名和密码不匹配"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:137
msgid "Login information is missing"
msgstr "登录信息丢失"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:143
msgid "Please provide a valid email"
msgstr "请提供一个有效的电子邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:173
msgid "Can't not authenticate user"
msgstr "不验证用户吗"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:175
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:255
msgid "Can't find Social ID"
msgstr "找不到社会ID"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:217
msgid ""
"This email is already existed. If you are the owner, please enter the right "
"password"
msgstr "这封邮件已经存在。如果你是老板,请输入正确的密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:246
msgid "Username is existed, please choose another one"
msgstr "用户名存在,请选择另一个"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:304
msgid "SIGN IN WITH TWITTER"
msgstr "通过 TWITTER 登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:305
msgid ""
"This seems to be your first time signing in using your Twitter account.If "
"you already have an account  , please log in using the form below to link it "
"to your Twitter account. Otherwise, please enter an email address and a "
"password on the form, and a username on the next page to create an account."
"You will only do this step ONCE. Next time, you'll get logged in right away."
msgstr ""
"这似乎是你第一次登录使用您的Twitter账户。如果你已经有一个帐户,请使用下面的表"
"格链接登录你的Twitter账户。否则,请输入一个电子邮件地址和密码的形式,和用户名在"
"下一个页面上创建一个帐户。你只会做这一步骤一次。下一次,你会马上登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:306
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:502
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:616
msgid "Please provide a username to continue"
msgstr "请提供用户名继续"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:371
msgid "Error Receiving Request Token"
msgstr "错误接收请求令牌"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:500
msgid "SIGN IN WITH FACEBOOK"
msgstr "通过 FACEBOOK 登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:501
msgid ""
"This seems to be your first time signing in using your Facebook account.If "
"you already have an account, please log in using the form below to link it "
"to your Facebook account. Otherwise, please enter an email address and a "
"password on the form, and a username on the next page to create an account."
"You will only do this step ONCE. Next time, you'll get logged in right away."
msgstr ""
"这似乎是你第一次登录使用您的Facebook账户。如果你已经拥有一个帐户,请使用下面的"
"表格链接登录到你的Facebook账户。否则,请输入一个电子邮件地址和密码的形式,和用"
"户名在下一个页面上创建一个帐户。你只会做这一步骤一次。下一次,你会马上登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:614
msgid "SIGN IN WITH GOOGLE+"
msgstr "通过 GOOGLE+ 登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/social_auth.php:615
msgid ""
"This seems to be your first time signing in using your Google+ account.If "
"you already have an account, please log in using the form below to link it "
"to your Facebook account. Otherwise, please enter an email address and a "
"password on the form, and a username on the next page to create an account."
"You will only do this step ONCE. Next time, you'll get logged in right away."
msgstr ""
"这似乎是你第一次登录使用您的Google +账户。如果你已经拥有一个帐户,请使用下面的"
"表格链接登录到你的Facebook账户。否则,请输入一个电子邮件地址和密码的形式,和用"
"户名在下一个页面上创建一个帐户。你只会做这一步骤一次。下一次,你会马上登录。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:126
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/sidebar-left-tablet.php:7
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/sidebar-left.php:5
msgid "ASK A QUESTION"
msgstr "问一个"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:149
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:203
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:82
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-tags.php:36
msgid "Latest"
msgstr "最新提问"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:154
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:207
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:87
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:162
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:200
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:159
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:210
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:92
msgid "Unanswered"
msgstr "尚未解答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:167
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:217
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:56
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:176
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:871
msgid "Filter by category"
msgstr "选择分类"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:224
msgid "Questions Per Page: "
msgstr "每页显示问题:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:338
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:27
msgid "Select Category"
msgstr "选择分类"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:492
#, php-format
msgid "%s today, %s this week, %s this month."
msgstr "%s 今天, %s 本周, %s 本月."

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:578
#, php-format
msgid "on %s"
msgstr "on %s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:580
msgid "ago"
msgstr "以前"

#. translators: min=minute
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:629
#, php-format
msgid "%s min"
msgstr "%s 分钟"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:629
#, php-format
msgid "%s mins"
msgstr "%s 分钟"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:634
#, php-format
msgid "%s hour"
msgstr "%s小时"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:634
#, php-format
msgid "%s hours"
msgstr "%s 小时"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:640
#, php-format
msgid "%s day"
msgstr "%s 天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:640
#, php-format
msgid "%s days"
msgstr "%s 天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:646
#, php-format
msgid "%s week"
msgstr "%s 周"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:646
#, php-format
msgid "%s weeks"
msgstr "%s 周"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:652
#, php-format
msgid "%s month"
msgstr "%s 月"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:652
#, php-format
msgid "%s months"
msgstr "%s 月"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:658
#, php-format
msgid "%s year"
msgstr "%s 年"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:658
#, php-format
msgid "%s years"
msgstr "%s 年"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:676
msgid "year"
msgstr "年"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:677
msgid "month"
msgstr "月"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:678
msgid "day"
msgstr "天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:679
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:680
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:681
msgid "second"
msgstr "秒"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:716
msgid "Please fill out the form below "
msgstr "请填写下面的表格"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:791
#, php-format
msgid "You must have %d points to add comment."
msgstr "你必须有% d点添加评论。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:795
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:99
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:809
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1071
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:129
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:132
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:67
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:70
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:119
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:113
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:828
#, php-format
msgid ""
"By posting your answer, you agree to the <a target=\"_blank\" href=\"%s"
"\">privacy policy</a> and <a target=\"_blank\" href=\"%s\">terms of service."
"</a>"
msgstr ""
"通过发布你的答案,你同意 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">privacy policy</a> "
"and <a target=\"_blank\" href=\"%s\">terms of service.</a>"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/template.php:828
#, php-format
msgid ""
"By posting your question, you agree to the <a target=\"_blank\" href=\"%s"
"\">privacy policy</a> and <a target=\"_blank\" href=\"%s\">terms of service."
"</a>"
msgstr ""
"通过发布你的问题,你同意 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">privacy policy</a> "
"and <a target=\"_blank\" href=\"%s\">terms of service.</a>"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:110
msgid "marked"
msgstr "标志着"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:110
msgid "unmarked"
msgstr "没有标记的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:115
#, php-format
msgid "[%s] Your answer has been marked as the best."
msgstr "(% s)你的答案已经被标记为最好的。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:151
#, php-format
msgid "[%s] New pending question has been created."
msgstr "(% s)创建了新的悬而未决的问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:192
#, php-format
msgid "[New Answer] Your question %s has a new reply."
msgstr "(新回答)你的问题% s有一个新的回复。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:328
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页次% s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:409
msgid "Password updated successfully!"
msgstr "密码更新成功!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:429
#, php-format
msgid "Congratulations! You have successfully registered to %s."
msgstr "恭喜你!您已经成功注册到% s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:478
msgid "Menu display on Header"
msgstr "菜单上显示标题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:479
msgid "Menu display on Left Sidebar"
msgstr "菜单显示在左栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:484
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:486
msgid "Display widgets in left sidebar"
msgstr "在左栏显示小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:489
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:491
msgid "Display widgets in right sidebar"
msgstr "在右栏显示小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:496
msgid "Header Sidebar"
msgstr "标题栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:498
msgid "Display widgets in header sidebar"
msgstr "在标题栏显示小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:503
msgid "Blog's Left Sidebar"
msgstr "博客的左栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:505
msgid "Display widgets in blog's left sidebar"
msgstr "在博客的左栏显示小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:508
msgid "Blog's Right Sidebar"
msgstr "博客是正确的栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:510
msgid "Display widgets in blog's right sidebar"
msgstr "在博客的右栏显示小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:515
msgid "Single Question Sidebar"
msgstr "单一问题栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:517
msgid "Display widgets in single question sidebar"
msgstr "在单一问题栏显示小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:521
msgid "Top Questions Listing Ads Banner Sidebar"
msgstr "问题清单的广告标语栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:523
msgid "Display ad banners widgets in top questions listing sidebar"
msgstr "清单栏广告横幅部件的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:527
msgid "Bottom Ads Banner Sidebar"
msgstr "底部的广告标语栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:529
msgid "Display ad banners widgets in bottom of website"
msgstr "在网站的底部显示广告横幅的小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:533
msgid "Content Question Ad Banner Sidebar"
msgstr "广告标语栏内容问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:535
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:541
msgid "Display ad banners widgets in bottom questions listing sidebar"
msgstr "广告横幅部件清单栏底部的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:539
msgid "Below Answers Listing Ad Banner Sidebar"
msgstr "清单广告标语栏下面的答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:554
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:566
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:555
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:107
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:50
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:96
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:86
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:151
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:85
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:41
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:111
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:557
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:593
msgid "Add New Report"
msgstr "添加新的报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:558
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:591
msgid "Edit Report"
msgstr "编辑报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:559
msgid "New Report"
msgstr "新报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:560
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:588
msgid "All Reports"
msgstr "所有的报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:561
msgid "View Report"
msgstr "查看报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:562
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:586
msgid "Search Reports"
msgstr "搜索报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:563
msgid "No Reports found"
msgstr "没有报告发现"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:564
msgid "No Reports found in Trash"
msgstr "没有发现垃圾报道"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:587
msgid "Popular Reports"
msgstr "受欢迎的报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:592
msgid "Update Report"
msgstr "更新报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:594
msgid "New Report Name"
msgstr "新报告名称"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:595
msgid "Separate Reports with commas"
msgstr "单独的报告用逗号"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:596
msgid "Add or remove Reports"
msgstr "添加或删除报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:597
msgid "Choose from the most used Reports"
msgstr "选择最常用的报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:598
msgid "No Reports found."
msgstr "没有发现报道。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:599
msgid "Reports taxonomy"
msgstr "报告分类"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:617
msgid "Report Information"
msgstr "报告信息"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:698
msgid "There's a new report "
msgstr "有一个新报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:811
msgid "There was a problem with your upload."
msgstr "有问题你的上传。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:815
msgid "Image's size upload must be less than 1MB!"
msgstr "图像的尺寸必须小于1 mb上传!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1055
msgid "Please fill out all fields required."
msgstr "请填写所有字段。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1056
msgid "Please enter your user name."
msgstr "请输入您的用户名。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1057
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入一个有效的电子邮件地址。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1058
msgid "Please enter a valid username."
msgstr "请输入一个有效的用户名。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1059
msgid "Please enter the same password as above."
msgstr "请输入相同的密码。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1060
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr "请输入一个有效的URL。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1061
msgid "You must accept the term & privacy."
msgstr "你必须接受这个词和隐私。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1064
msgid "You must be logged in to perform this action."
msgstr "你必须登录来执行此操作。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1065
msgid "You don't have enought points to perform this action."
msgstr "你没有点能来执行此操作。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1066
msgid "Create Topic"
msgstr "创建主题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1068
msgid "Insert Code"
msgstr "插入代码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1069
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:16
msgid "No file chosen."
msgstr "没有选择文件。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1070
msgid "Please insert at least one tag."
msgstr "请至少插入一个标签。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1073
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1074
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/header.php:82
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:9
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1075
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:36
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:74
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1076
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:70
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:51
msgid "Best answer"
msgstr "最佳答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1077
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记了密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1078
msgid "You have made some changes which you might want to save."
msgstr "你已经做了一些改变,你可能想要保存。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1079
msgid "You must activate your account first to create questions / answers!."
msgstr "您必须先激活你的帐户创建问题/答案!。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1080
msgid "User cancelled login or did not fully authorize."
msgstr "用户取消登录或未充分授权。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1081
msgid "You account has been banned, you can't make this action!"
msgstr "你的帐户已经被禁止,你不能让这个动作!"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1095
msgid "Post link"
msgstr "帖子链接"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/theme.php:1107
msgid "Unable to get post link"
msgstr "无法获得文章的链接"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/update.php:158
msgid "Key is invalid"
msgstr "关键是无效的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:6
msgid ""
"Drag this widget to single sidebars to display a list of related questions."
msgstr "这个小部件拖单侧边栏显示一个列表相关的问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:8
msgid "QA Related Questions"
msgstr "QA相关问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:20
msgid "RELATED QUESTIONS"
msgstr "RELATED QUESTIONS"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:27
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:155
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:285
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:324
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:388
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:566
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:33
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:161
msgid "Number of questions to display:"
msgstr "显示的数量问题:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:39
msgid "Questions base on:"
msgstr "问题是:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:46
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:125
msgid "This widget should be placed in Single Question Sidebar"
msgstr "这个小部件应放置在单一问题栏"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:137
msgid "Drag this widget to any sidebars to display a list of hot questions."
msgstr "这个小部件拖到任何侧边栏显示热的问题的列表。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:139
msgid "QA Latest Questions / Hot Questions"
msgstr "QA最新/热问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:151
msgid "HOT QUESTIONS"
msgstr "HOT QUESTIONS"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:167
msgid "Latest questions (sort by date)"
msgstr "最新的问题(按日期排序)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:173
msgid "Date range:"
msgstr "日期范围:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:177
msgid "All days"
msgstr "所有的天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:180
msgid "Last 7 days"
msgstr "最后7天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:183
msgid "Last 30 days"
msgstr "最后三十天"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:272
msgid "Drag this widget to sidebar to display the statistic of website."
msgstr "把这个小部件拖到侧边栏来显示网站的统计数据。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:274
msgid "QA Statistics"
msgstr "质量统计"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:282
msgid "STATISTICS WIDGET"
msgstr "STATISTICS WIDGET"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:311
msgid "Drag this widget to sidebar to display the list of tags."
msgstr "把这个小部件拖到侧边栏显示的标签列表。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:313
msgid "QA Tags"
msgstr "QA标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:321
msgid "Tags Widget"
msgstr "标签小部件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:328
msgid "Number of tag to display:"
msgstr "标签显示数量:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:353
msgid "See more tags"
msgstr "看到更多的标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:364
msgid "Drag this widget to sidebar to display the list of top users."
msgstr "把这个小部件拖到侧栏显示的用户列表。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:370
msgid "QA Top Users"
msgstr "QA顶级用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:381
msgid "TOP USERS"
msgstr "顶级用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:392
msgid "Number of users to display:"
msgstr "用户数量显示:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:397
msgid "Latest users (sort by date)"
msgstr "最新的用户(按日期排序)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:402
msgid "Order By:"
msgstr "命令:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:515
#, php-format
msgid "%d Question(s)"
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:522
#, php-format
msgid "%d Answer(s)"
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:527
#, php-format
msgid "%d Point(s)"
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:552
msgid "Drag this widget to sidebar to display the list of user's activities."
msgstr "拖动此小部件列表栏显示用户的活动。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:554
msgid "QA Recent Activities"
msgstr "QA最近的活动"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/includes/widget.php:570
msgid "Number of activities to display:"
msgstr "的活动显示数量:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/archive-question.php:23
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-questions.php:23
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-search.php:23
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/taxonomy.php:23
msgid "Select Categories"
msgstr "选择类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/author.php:98
msgid "Enter keyword"
msgstr "输入关键字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/category.php:23
msgid "Find a blog"
msgstr "搜索博客"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/category.php:43
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/index.php:43
msgid "No posts yet."
msgstr "没有文章。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:16
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-question.php:30
#, php-format
msgid ""
"You must have %d points to add tag. Current, you have to select existed tags."
msgstr "你必须有% d点添加标签。当前,必须选择存在的标签。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:21
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-question.php:18
msgid "Your Question"
msgstr "你的问题？"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:41
msgid "Your Description"
msgstr "你的描述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:44
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-question.php:25
msgid "Tag(max 5 tags)"
msgstr "标签（最多5个）"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:53
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-question.php:12
msgid "Ask a Question"
msgstr "问一个问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/functions.php:128
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:66
msgid "Type your comment"
msgstr "输入你的评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/header.php:4
msgid "MOBILE VERSION"
msgstr "MOBILE VERSION"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/header.php:73
msgid "Sign Out"
msgstr "签署了"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:16
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:37
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:21
msgid "Points System"
msgstr "积分系统"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:38
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:22
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:76
msgid "You earn reputation when people vote on your posts"
msgstr "当人们投票决定你的帖子你赚的声誉"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:50
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:66
msgid "answer is accepted"
msgstr "答案是接受"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:70
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:75
msgid "Badges System"
msgstr "徽章系统"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:71
msgid ""
"At the highest levels, you'll have access to special moderation tools. "
"You'll be able to work alongside our community moderators to keep the site "
"focused and helpful."
msgstr ""
"在最高级别,您将获得特殊的监督工具。你可以一起工作我们的社区版主保持网站专注和"
"有帮助的。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:85
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:95
msgid "points require"
msgstr "点要求"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:88
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:99
msgid "With you can do:"
msgstr "你能做的:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:91
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:102
msgid "Edit other people's questions"
msgstr "编辑别人的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:95
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:112
msgid "Edit other people's answers"
msgstr "编辑别人的答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:99
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:116
msgid "Vote down (costs 1 point on answers)"
msgstr "否决(成本1点答案)"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:103
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:122
msgid "Leave comments"
msgstr "留言"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-badges.php:107
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:126
msgid "Vote up"
msgstr "投票了"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-categories.php:18
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-categories.php:13
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-categories.php:23
msgid "Find a categories"
msgstr "找到一个类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-categories.php:39
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-tags.php:40
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:37
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-categories.php:26
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-tags.php:30
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:42
msgid "Name"
msgstr "的名字"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-categories.php:44
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-tags.php:45
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-categories.php:29
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-tags.php:33
msgid "Popular"
msgstr "受欢迎的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:86
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:123
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:88
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:136
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:25
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:86
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:86
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:88
msgid "or"
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:87
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:183
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:88
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:196
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:28
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:85
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:103
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:120
msgid "Remember me"
msgstr "记得我"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:110
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:159
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:107
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:172
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-social-connect.php:43
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:19
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:72
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:116
msgid "Fogot password ?"
msgstr "忘记密码？"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:139
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:152
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-social-connect.php:42
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:67
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:55
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:147
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:160
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:167
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:180
msgid "Repeat Password"
msgstr "重复密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:177
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:190
msgid ""
"By clicking \"Sign Up\" you indicate that you have read and agree to the"
msgstr "通过点击“注册”你表明您已经阅读并同意"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-intro.php:177
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:190
msgid "Terms of Service."
msgstr "服务条款。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-questions.php:17
msgid "All Question"
msgstr "所有的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-search.php:17
msgid "Search Question"
msgstr "搜索的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-tags.php:24
msgid "Find a tag"
msgstr "寻找一个标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:16
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:29
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/page-users.php:21
msgid "Find a user"
msgstr "找到一个用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:13
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/answer-loop.php:7
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:7
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/question-loop.php:5
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:14
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:13
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:7
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/pending-question-loop.php:5
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/question-loop.php:5
msgid "No Category"
msgstr "没有分类"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:73
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/question-loop.php:53
#, php-format
msgid "Asked by %s %s in"
msgstr "问% s % s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:92
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:82
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:103
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:73
msgid "Answered"
msgstr "回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:103
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:46
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:92
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:125
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:146
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-answer.php:80
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:106
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:111
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:53
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:99
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:150
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:151
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:165
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:206
msgid "Oldest"
msgstr "最早"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:218
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:223
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:189
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:233
msgid "Post answer"
msgstr "提交答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/single-question.php:222
msgid "Type your answer"
msgstr "输入你的答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/taxonomy.php:56
msgid "There is no questions in this catetgory!."
msgstr "在这catetgory !没有问题。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template-js/item-answer.php:21
msgid "Answered by "
msgstr "回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/answer-loop.php:52
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:115
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:136
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:24
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/pending-question-loop.php:40
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/question-loop.php:41
#, php-format
msgid "Asked %s in"
msgstr "提问于% s"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/answer-loop.php:61
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/categories-orderby_name.php:55
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/categories-orderby_name.php:65
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/tags-orderby_name.php:54
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/tags-orderby_name.php:64
#, php-format
msgid "Touch here to see more %s tags"
msgstr "联系在这里看到更多% s标记"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:43
msgid "Pending Answer"
msgstr "等待回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:52
#, php-format
msgid "Answered by %s %s."
msgstr "回答% s % s。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/item-answer.php:80
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:92
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:17
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/pending-question-loop.php:58
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/mobile/template/post-loop.php:37
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single.php:59
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/post-loop.php:39
msgid "READ MORE"
msgstr "阅读更多"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-badges.php:106
msgid "Vote to close, reopen, or migrate questions"
msgstr "投票关闭、重启或迁移的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-categories.php:17
msgid "Find Categories"
msgstr "找到类别"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-intro.php:127
msgid "Forgot password ?"
msgstr "忘记了密码?"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-search.php:16
#, php-format
msgid "Search Questions: <em>%s</em>"
msgstr "搜索的问题: <em>%s</em>"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-search.php:44
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/search.php:37
msgid "No results for keyword:"
msgstr "没有结果的关键字:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-social-connect.php:53
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:62
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-tags.php:20
msgid "Find Tags"
msgstr "找到标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-term.php:16
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page.php:16
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:33
msgid "Find Users"
msgstr "找到用户"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:101
#, php-format
msgid "%d Points"
msgstr ""

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/page-users.php:108
msgid "No users found."
msgstr "没有找到用户。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/sidebar-left-tablet.php:37
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/sidebar-left.php:35
msgid "Term & Privacy"
msgstr "术语和隐私"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:48
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:35
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-answer.php:181
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:225
msgid "Your Answer"
msgstr "你的回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:59
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/item-comment.php:15
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:34
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-comment.php:23
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/pending-question-loop.php:76
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:77
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:194
msgid "Answer(s)"
msgstr "个答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single-question.php:203
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/single.php:50
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/post-loop.php:30
msgid "Pages:"
msgstr "页面:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/search-preview.php:15
#, php-format
msgid "View all %s results"
msgstr "查看所有% s的结果"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/search-preview.php:17
msgid "View all results"
msgstr "查看所有结果"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template-js/search-preview.php:19
msgid "No results found"
msgstr "没有找到结果"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:49
msgid "This answer accepted by"
msgstr "接受这个答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:51
#, php-format
msgid "Earned %d points."
msgstr "获得% d点。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:62
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/question-loop.php:56
msgid "views"
msgstr "浏览"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:68
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/question-loop.php:62
msgid "answers"
msgstr "答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/answer-loop.php:74
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/question-loop.php:68
msgid "votes"
msgstr "投票"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-answer.php:96
#, php-format
msgid "Answered %s."
msgstr "%s回答"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-vote.php:26
#, php-format
msgid "You must have %d points to vote up."
msgstr "你必须有% d值就可以投票了。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-vote.php:31
#, php-format
msgid "You must have %d points to vote down."
msgstr "你必须有% d指向否决。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-vote.php:40
msgid "This is useful."
msgstr "这是有用的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-vote.php:54
msgid "This is not useful"
msgstr "这不是有用的"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/item-vote.php:74
msgid "Mark as best answer"
msgstr "标记为最佳答案"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:14
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或电子邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:23
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记了密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:77
msgid "Retype Password"
msgstr "重新输入密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:92
#, php-format
msgid ""
"By clicking \"Sign up\" you indicate that you have read and agree to the <a "
"target=\"_blank\" href=\"%s\">privacy policy</a> and <a target=\"_blank\" "
"href=\"%s\">terms of service.</a>"
msgstr ""
"通过点击“注册”你表明您已经阅读并同意 <a target=\"_blank\" href=\"%s"
"\">privacy policy</a> and <a target=\"_blank\" href=\"%s\">terms of service."
"</a>"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:99
msgid "Enter your email here"
msgstr "在这里输入你的电子邮件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-authentication.php:101
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-contact.php:17
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-report.php:17
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-contact.php:9
msgid "Contact "
msgstr "联系"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-contact.php:15
msgid "Your message:"
msgstr "你的信息:"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-contact.php:16
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-report.php:16
msgid "Got something to say? Type your message here."
msgstr "有什么话要说吗?在这里输入您的消息。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-forgotpass.php:6
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-forgotpass.php:13
msgid "Enter your new password here"
msgstr "在这里输入你的新密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-forgotpass.php:16
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:6
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑配置文件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:31
msgid "Upload New Avatar"
msgstr "上传新的头像"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:33
#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:76
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:34
msgid "Change Profile"
msgstr "改变配置文件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:40
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:43
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:46
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:49
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:52
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:57
msgid "Make this email public."
msgstr "公开这封电子邮件。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:61
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:66
msgid "Update Profile"
msgstr "更新配置文件"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:70
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:72
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-profile.php:74
msgid "Repeat New Password"
msgstr "重复新密码"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-question.php:26
msgid "Press enter to add new tag"
msgstr "按enter键添加新标签"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-question.php:33
msgid "SUBMIT QUESTION"
msgstr "提交问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-report.php:11
msgid "Report "
msgstr "报告"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-report.php:15
msgid "Your message"
msgstr "你的信息"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:6
msgid "Insert Images"
msgstr "插入图片"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:10
msgid "Upload an image"
msgstr "上传一个图像"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:16
msgid "Please log in to use this function."
msgstr "请登录使用这个函数。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:18
msgid "Admin has disabled this function."
msgstr "管理员禁用这个函数。"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:27
msgid "Add an image via URL"
msgstr "通过URL添加一个图像"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/modal-upload-images.php:31
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/pending-question-loop.php:67
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/question-loop.php:7
msgid "Pending Question"
msgstr "悬而未决的问题"

#: F:\www\wp\wp-content\themes\qaengine/template/tags-orderby_name.php:38
msgid "Digit"
msgstr ""
